鐵樹開花難 花開鐵樹蘭

自白音樂會之後啲討論post沉哂（雖然全部都係我開）
鍾意鐵樹嘅朋友 入嚟一齊傾下 吹下水

未聽過鐵樹蘭嘅朋友 都可以聽下 可能你地會鍾意 呢首應該係大眾比較熟嘅一首 話哂都上過903同joox 算係比較易入口嘅一首

邊個偷偷地留底個負皮

想知樓主點解會聽鐵樹？因為sunny先開始留意定係點

之前都有人問過
我第一次聽鐵樹就係凡人對抗命運啱啱出，算係好遲好遲先識佢地，sunny我本身真係以為兩個人嚟 本身鍾意supper，聽過鐵樹之後就返唔到轉頭了

推

赤地好聽

巴打有冇聽過佢地以前嘅作品？
倒如忘不了，格式化之類嘅

同化真係好正

尋覓四周
moov齊晒啲歌

全部都有聽

新個三首 個人覺得告別完再聚最正

自白album入面首一片天好撚正

鍾意尋覓四周多啲

格式化

幾好聽 但聽耐左有少少厭...

pish

土炮metal 要支持下

我自己就睇心情聽

我係佢地完全唔出名有首歌叫deserve個時聽，佢地仲諗住出英文碟不過有人離隊放棄咗！

Pish

遊戲遊戲聽到上咗癮 唔知點解

聽到好肚餓想打邊爐

sportify淨係得讓信念繁衍

蟹柳蟹柳 蟹柳姿態

聽完鐵樹蘭跟住就到逆流

食自己學生其實唔難

其實呢樣有冇故講下

咩嚟？

有冇人覺得忘不了後面個part demo版正啲

more

巴打我認得你

鐵樹蘭玩live最正 12年開始聽佢地

live啲水準真係好高

紙筒？

諗起下個禮拜有live睇就興奮

摩牙

1563 at the East Presents : BandIT - 鐵樹蘭 / 小紅帽 / D'in Cheung x The Red Fat Man
今次 BandIT 陣容強勁，與音樂蜂為樂迷於公開售票前帶來預售限量優惠，包括預售門票 +樂隊從未曝光或獨家回禮，限期限量發售，先買先得。仲等？

日期：2017年5月20日

時間：9:30pm

地點: 1563 at the East（香港灣仔皇后大道東183號合和中心6樓）

巴打上廣州睇？

講多啲 好想知呀

係啊 廣州同深圳

點解我唔明

窮學生無錢跟埋佢地去

咁去我頭先post嗰個show

過兩日買

一野要買兩張飛真係
我要好好考慮

有friend一齊去兩張啱啱好

有朋友真係好

紙筒食自己學生？

屌 我仲跟過佢學鼓架喎

有朋友真好

紙筒結婚無幾耐就食自己學生
離婚就同自己學生一齊

屌未聽過

好難得有朋友都鍾意metal

留名

頂巴打你個名

不要再說了

Fb page hkband meme好似都有講過下

屌 三個負皮咁多

最鍾意荷里活道🤘
利申 : 跟佢地學樂器

唔係真事啊咁既樣都食到女
已經去到阿叔級 定講緊十幾年前既事

Living alone

佛山鼓王

生命樹

無哂人

今日自白廣州場好正
sunny仲打左陣鼓

記得好多年前鐵樹cd release 仲玩求婚

多唔多人？

廣州算多 深圳唔多但氣氛超級好

煙花散

有冇人自己一個一齊買飛去520果個
留tg

本身自己一個 宜家好似搵到人夾飛但未覆實
如果佢firm左唔去我再搵你

赤地

好

有一點點興趣

係嘅留tg好冇

聽日四點 海港城 有無巴打會去聽

人手置頂

好想去
應該好正

我會去

唔好想啦 直接做啦

Final臨近呀巴打

會去

sad

今日去呀！
搭單一問 有冇人有多一張5月20 鐵樹x小紅帽既飛賣 想去

日復日的希冀在跳蕩

幫推

大家有無話期待聽到佢地唱咩歌

告別完再聚上次自白音樂會聽無乜感覺

有無巴打到咗 多唔多人

有時諗 鐵樹蘭啲隊友會點睇sunny夾兩隊band但ig名寫suppermomentsunny
唔會有總戴左綠帽既感覺咩

仲要成日鐵樹蘭ig開post tag佢地

不過已經到左

搵唔到路上四樓

巴打係邊？

啱啱問完人原來分咗兩邊上緊嚟
垃圾商場設計

生命

屌 黎到都搵唔到路上黎

凡人對抗命運

未嚟嘅巴打快啲嚟

係商場mosh

未到鐵記出場

好撚正

好撚正啊

mosh到好痛

巴打着咩衫

我拎住毛巾
屌同自爆有咩分別

睇live見到你

有無認錯人

生命呢首歌都好多年前

應該同你撞過

sunny 問邊個有去廣州
有個拎毛巾嘅舉手 我已經諗係咪你
利申 係你後面

買左兩張 女神未confirm我去唔去到

同女神去咁正
一齊玩moshpit?

我唔係企前排嗰個喎

多謝支持

屌柒咗

我喺比較中間 都有舉過毛巾

爽 as fuck 啊！

以前仲係蒲吧時期真係好正

下次有機會相認

留名先

Metal 黎？聽落唔夠death

希望你同女神去到先啦 雖然我都好想要飛

好啊

巴打要不要留個TG

話時話 陰天裡劃彩虹會唔會填返啲詞上去呢

我終於搵到人同我夾飛之後 佢竟然已經售罄
希望有公售

呢首佢地當係intro黎嫁

應該會有少量公售(我估)

已經捕實緊

我都買唔切

原來係咁

你係我前面

無人 自推下先

琴晚21安士 鐵記有上去玩凡人對抗命運 好正

溫馨提示
20號 1563個show已經有預售票賣
去到5月14都係 160包一杯野飲
之後正價就係200包一杯野飲

演出時間係 2130-0030
大家記得check定有無車返屋企啊

買飛喱度

飛已買 到時見

你有無去
表示現場氣氛超正

赤地個bass intro真係J死人
另一首忘不了都好正

無去到 不過睇片都覺好正

又要mosh

lm

btw 酒精飲品咁正

但講真睇鐵記好難飲住睇

又好似係

盞撞一撞成地都係

凡人

濕哂

含住啖野嗌到噴返出嚟

between
我記得有隻個YouTube係一個千蒼百孔嘅心嗰隻好好聽
舊歌嚟
有冇人記得

係咪忘不了？

其實我覺得舊版個mixing都幾好

最近幾次鐵記開show 幾次moshpit之後發現鐵記fans都幾撞得 決定下次大大力

見到有人覆post 好感動

一齊玩 唔好企後排

好似係

又啦洗用頭嘅

不如組團學scream去到一齊唱咪仲爽

呢首好撚正

自己有夾band 我係咁叫個vocal去學

有冇人知佢地啲歌既tuning係點
讓信念繁衍好似係有standard又有drop A ?
忘不了係standard
自白係咪除左佢全部都drop A ?

可唔可以解釋下唔識呢啲才疏學淺

我自己領悟緊(因為柒到片都冇睇就試所以唔叫自學)
又俾我撞啱一半路
但係識嗌冇音準
典算

佢地啲歌玩metal野所以結他多數要tuning低音啲
我自己執就發現好多都drop 左
睇訪問都知佢係玩drop A，但有啲又係standard tuning

唔得 我好脆 一撞會飛走
上次joox先俾人撞飛左

上次好少人撞我都比個肥仔撞飛咗幾次

利申 唔瘦

哦 明啦 原來講緊結他

我有時好想玩 但真係唔得

臨訓推一推

上次自白我high得濟mosh緊助跑飛撞個肥仔

癡線 自白個次mosh左頭2次已經收皮
完全瘋狂比人撞飛 痛到我 又比人批爭

我都係 原本企中間比人迫走 又抖唔到氣又盛

我完全唔敢埋去
但見到好似好開心

我都係一開始起中間 然後撞到去左最後

最後成個毒撚咁望人mosh

之前聽過都冇咩感受, 俾個POST名引左入黎開始聽下又覺得幾正
個POST名係樓主自己作定點? 好有FEEL

凡人對抗命運chorus 用standard tunning 彈G Bm

我見有啲女仔都好兇狠 相當提子

算係自己諗嘅

啲女好撞得

呢隻執左 drop A

係 打我一拳個個都係女仔黎 好勁

打中邊?

算把啦 呢隊野除左係LOCAL之外真係冇咩好撐

有冇爆缸

兜野窩落隻眼到 好彩無事 嚇到彈番出黎

彈左隻眼出嚟

所以我多數有力就上去撞
冇力就係後面抖抖回氣先

咁癲

上次自白由頭撞落尾返到屋企散哂

愛是牛丸 愛是油膩

點解會咁多負皮

鐵樹蘭新聽眾

快啲到二十號啦

留意下HA單野

追緊 屌你老母香港政府

20號我應該多左張飛出黎 有冇人有興趣

放幾銀先
係放就開po喇

女神唔同你睇

最近少咗上嚟推po無哂人